{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71361&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동래 덴바스타"
    },
    "text": "東莱区に位置するデンバスターホテルが明倫洞に新しくオープンしました。 当ホテルは最高の施設とサービスを提供し、お客様の多くのご利用をお待ちしております。 宿泊施設内には24時間バレットパーキングサービスが提供されており、駐車は無料でご利用いただけます。 ホテルの近くには東莱駅と寿安駅が近くにあり、地下鉄を利用するのに便利です。 また、メガマート2、社稷野球場、西面中心街、広安里、海雲台、釜山大学校など周辺には観光名所が多く、快適な観光が楽しめます。 客室の内部施設としては駐車可能、Wi-Fi無料、洗濯、ダイニングルーム、スタイラー、空気清浄機、無料映画展、ネットフリックス視聴可能、ラテックスベッド,無重力モーションベッド, 足浴器, アイロンセット, 高仕様PCなどを提供しています。 またフロントでは子供の入室も可能で、無料の朝食を提供しています。 ゲーミングPCルーム、85インチの大型画面と立体サウンドシステムがあるムービールーム、空気清浄機、スタイラー、ビーチランドリーなど、様々な施設をご利用いただけます。 ご予約時のその他の注意事項では、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、連泊は不可能であり、チェックアウト時間を超える場合は料金がかかることがあります。 また、東莱デンバスタホテルは身分証明書の確認および未成年者の利用制限があり、特定日、祝日、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。 このホテルはヨギオッテ会員特典が適用され、現在の中で唯一の新築建物です。",
    "QA": [
        {
            "question": "デンバスターホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "デンバスターホテルは東莱区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デンバスターホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "デンバスターホテルでは、最高の施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "デンバスターホテルの駐車サービスについて教えてください。",
            "answer": "デンバスターホテルでは24時間バレットパーキングサービスを提供しており、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "デンバスターホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "デンバスターホテルの近くには東莱駅、寿安駅、メガマート2、社稷野球場、西面中心街、広安里、海雲台、釜山大学校などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "デンバスターホテルの客室の内部施設について教えてください。",
            "answer": "デンバスターホテルの客室では駐車可能、Wi-Fi無料、洗濯、ダイニングルーム、スタイラー、空気清浄機、無料映画展、ネットフリックス視聴可能、ラテックスベッド、無重力モーションベッド、足浴器、アイロンセット、高仕様PCなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "デンバスターホテルでは子供の入室や朝食の提供があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、デンバスターホテルでは子供の入室も可能で、無料の朝食も提供しています。"
        },
        {
            "question": "デンバスターホテルのその他の施設について教えてください。",
            "answer": "デンバスターホテルではゲーミングPCルーム、85インチの大型画面と立体サウンドシステムがあるムービールーム、空気清浄機、スタイラー、ビーチランドリーなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "デンバスターホテルの予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "デンバスターホテルの予約時の注意事項として、基準人数を超える場合には追加料金が発生することがあり、連泊は不可能であり、チェックアウト時間を超える場合には料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "デンバスターホテルの料金には変動があるのでしょうか？",
            "answer": "デンバスターホテルでは特定日、祝日、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "デンバスターホテルはヨギオッテ会員特典が適用されるのでしょうか？",
            "answer": "はい、デンバスターホテルではヨギオッテ会員特典が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 632
    }
}